波台班賤畜究竟點打飛機（2）

幫推

點解會開到2？

基妹

繼續鞭你班賤畜

波台ching好似無咩料到喎🙄

波台狗又贏
cctoy輸九條街駁唔到

無證據：呃錢; 有證據：搏同情繼續呃錢

波台狗話贏就贏

波台某幾個手足今鋪要向攬炒巴道歉添

你真係好型

係